[唯一出路是獨立] 拜仁球迷討論區 伍拾

留名

LM

唔小心quote左最上幾張圖

sor

奔

屓
LM

拜仁辛尼波衫

漏左30冠

其實吹到咁行簽Kai子

我寧願flick比多啲時間Cuisance，佢係有啲潛質的

唔係去軌咩

Kai係咪打攻中
有muller係度啲十號仔都幾難有運行

祝拜仁搞笑傳奇行運超人高美斯退役後生活快樂

法國L21除咗中槍之外仲有露底癮
捧盃果日已經除過一次

Kai 而家好似轉咗打中鋒

之前因為傷左Volland先轉?

lm

肥鳩未入

係咪因為冇提佢掛靴嬲了

辛尼49m 呢個價真係曼城又肯個下好笑

應該係
講真呢刻買真係會打晒交
而梅又開始年紀大其實要人接班
好撚矛盾

一年約算係咁喇
同埋個價都唔叫低喇 係英超堆球會平時太疊水姐
仲要佢大傷過

真係唔低

傷一整年又得一年約

獌都係出50m買辛祖

50m係合理價, 唔高亦唔低.

見到班車迷狂屌魯迪加
當年老鼠成日J蘇尼，點知車路士買唔到結果買咗魯迪加，跟住老鼠就狂吹捧魯迪加踩蘇利
18世界盃我狂屌保定同魯迪加，俾老鼠話咩拜狗護短
宜家魯迪加嘅表現，大家有眼可見

其實我地季初未有肺炎嗰陣都已經話買

嗰陣嗰價都應該偏高

係哥帥最尾出佢踢左場即刻傷成年咁先簽唔到

本身想講
不過唔知sule傷完淨返幾多 怕中回力鏢冇講

堤好似真係要走，如果堤走嘅話jm或者杜其中一個可能會留住

Lm

多謝武肺

如果一陣原來佢中左武肺過黎播毒就hihi

幾時官宣

真心佢打ST 幾好
但要操到哥咁大隻

Kai前場多面手

有心買一定有出場機會

唔係今朝先係慕尼黑體測咩

一日未官宣都有暗湧 可能fail體測

拜狗有錢淨不如借基士文返嚟啦

之前唔知舜文講波定邊個
話kai寧願玩波都唔做gym

自由人
又同muller撞到嘭嘭聲呀歡哥

呢件真係回哂塘咪搞

舜文
讚完哥講佢

拜狗有冇咒過離隊球員斷腳

唔傷就乜都抵
當買嚟比機會佢踢euro

純分享

疤狗咒埋未黎既比真歷斷腳添啦

想知腥著幾號
古完季先走 19 Davies又著緊
唔知著7定國家隊既20呢

拜狗特別憎應該得tk同波歷克？
好似都冇乜叫佢地斷腳

應該7號

我又冇話特別憎佢哋
亦都唔鍾意咒人斷腳

沙利Sir

終於大結局

好唔真實

Sane+davies呢個組合 忍唔住打J

我拜啲力架越嚟越多
就快分唔到邊個打邊個

個龍門都換埋力架就正啦

Sane Lewan Gnarby
Muller

個攻擊線

T6 go 痢

ZZ
Coman sane gnabry
Tolisso Thiago
Davies Alaba Nianzou Boateng

都幾勁 係差個龍

Btw下季會唔會留放jm thiago
用tolisso fein頂

祝他一路順風

賣提有35m 再加上年買sane省翻既budget
應該夠買kai

圖都流出曬，但重未有官宣

仲要3500萬就帶得走

一年約 29歲 差唔多

等得好苦

希望買kai

有啲唔捨得真係好鐘意佢啲球風

依家辛尼買平咗，可以有多啲筆直同車仔搶人

官宣了！

條片唔太好j

我係拜仁呀hi

正式宣佈隨腥轉會拜區

Ching港超撚嚟喎

Sane球迷

應該著返19號

之前唔係話着10號咩

梅拿今年好撚勁下季有埋sane
要做拜仁fans了

古完季先走

著7號幾好 國王接班人

49+11m
其實曼城賺左
好似話over50m要分返比04，依家49+11，60m袋得哂

真係著19號

唔係話著10號咩？
同埋19好似係加仔著緊？

我見拜youtube話 the first day of bayern #19

睇定d，可能話佢之前都係著19啫

高文like咗sane d post

Btw好似比真歷同美路咁完季先黎定即過

有分別咩趕唔切德盃，德甲完撚左，歐聯上唔到

好似話去度假先

應該即嚟但冇得踢

有，一陣踢英超又傷

sane 一年約49+11->賤價
thiago真係去痢班傻閪會點

係 就係驚哥狗歐聯出佢

屌 接受唔到thiago去利

真係想佢踢到掛靴 佢都喺到踢左七年

如果決意要走希望利下年可以拎多年冠軍

原來最後係10號

帕華未印
利雲 甘球會未印過
Sane又想印

杜同堤到走果刻都未印

精華sane係淨玩隻左腳

成班都屈速
點踢呀

古未走喎

有右腳入波

我都想佢同JM係拜踢到退休

其實harvetz定位有d似muller
但係mullee應該無咁快退

變相confirm 古下年無得留低

係 真係唔好買十號仔住啦⋯⋯
見到占同古唔係坐就係打翼覺得好嘥料

佢踢前鋒位好過打攻中
佢同brandt係利記夾多年就好
咁國家隊就唔洗愁

聚首一堂

今季有phonzi同Zirkzee上位，下季就睇邊個彈得起

比件777號古著

Mai
係拜著33號出名一流中堅

sane算係近年最有星味大收購
james同古好似都係臨急覺得抵玩借一陣

最有星味即將會係kai

堤已經同隊友講拜拜，睇嚟今夏出走已成定局

希望咪燈

Sane著10
下season轉
餘下賽季繼續古10

唔記得自己都幾燈得

希望下季#1努力

我好擔心zz踢踢吓變水貨好似暴聯啲後生咁話哂佢有一半係靠運

即係sane唔會踢今季r聯？

好似fifa話要原陣結束球季
只減不加

免費先係最好
利雲梅拿阿拉巴哥利斯卡或者貴少少, 基拿比 牙甘 牙方

一直以為p5係免簽

拜狗啲水貨真係多到

睇咗咁多年sane
依家紅色衫好唔慣

其實個表都係聖山水姐
靴 陳雲 杜都係多傷本身唔廢（er都可以當水既咁）

拜狗買親啲貴價成功率你咁睇其實得一半
成個list有得一半做過常任正選

反而啲中低價潛力股重好

我覺得唔緊要，買左水貨最緊要識止蝕啫
總好過買極都係水

唔計sane都有6個長期坐正
同埋唔係廢先唔用 都係因為玻璃
你上transfer market睇車阿下體疤top 10 arrivals仲離譜

係啲free transfer同平貨太屈機

所以拜啲球探/board真係幾屈機
近十年淨係得聖山聖拉係真廢
計埋benatia都係三個

又冇咩主力係比人強挖
卻係一年約（？）M子就比哥狗迫害
Costa衰扭屎忽 鳩就真係唔知 可能贏夠

能成為密友大概總帶著愛

望到拜個list真係寧願俾人屌乞衣都唔想似疤幾億幾億咁買人

諗下其實呢幾季冇2r冇隊短冇豬冇沙比都冇乜陣痛期

拜仁管理層係有一手

不經不覺已經換咗血

Rummenigge on Thiago: "A great guy on and off the pitch. We negotiated seriously with him and fulfilled all of his wishes. But it looks like he wants to try something new again at the end of his career. We have never had any contact with Liverpool. If he wants to go there, we'll have to deal with it. But I'll make it clear. We won't let a player go for free next year."

路明尼加都咁講代表佢真係會走但係未必係利

wish him all the best

其實無咗Thiago都幾大問題
隊波入面無一個可以好似佢踢得咁有靈氣

佢實力係有
但呢幾年淘汰賽唔傷都冇乜carry隊波嘅表現
放走可能對大家都好

Rummenigge rules out a Havertz transfer this year: It will be impossible to get Havertz this year financially. I wish that he stays one more year in Leverkusen.

題外話仲有呢段

sule牙杜復出等於強援加盟

sane後再無收購

洗少人地幾億歐羅

Rummenigge on Lucas Hernandez: "We need to be patient with him. We will give him the chance to show his class next year. We don’t plan a transfer.“

聖L21都講明會留

Sane人緣都幾好
鏝個個出post祝福佢

拜狗叫人留多年然後想免簽

佢啲踢法係賞心悅目係好睇嘅 好似踢小型球咁
既然佢想走嘅唯有祝福

如果今年唔簽應該冇機會
好可能去車

免簽要年半

賣提都好嘅，我地可以試下漢堡收返來個個
夏維斯要成億真係難d，不如買右閘好過

今晚場波邊個台播？

應該唔使咁貴 車都係出到80m

我估我地買可能可以㩒到70m

路明尼加會唔會係出口術

不過佢咁講同話俾全世界聽今年kai唔走下季簽撚硬

不過的確今年買嘅話肯定會同梅撞位撞得好犀利
對兩個都唔係好事

有心買既好似sane咁去英超玩幾年先再買仲好
到時梅都退

法國出足錢買其他聯賽
公海啲多嘴狗收晒聲

Cable

無cable

無囉，都係有人會話「德國人硬係要去拜仁」
不過由鳩佢啦，人已買理撚得你

路明尼加：桑尼低價要歸功於沙歷，薪水不會破壞薪資結構
Sport1

拜仁慕尼黑CEO路明尼加日前在接受採訪的時候談到了桑尼的簽約。

關於5000萬歐轉會費是否很划算的問題，路明尼加說道：「由於他在去年遭遇了韌帶撕裂傷病，他現在比當時的價格要便宜很多，但我必須要說沙歷咸美治的工作很出色，因為他一直在密切關注這個球員，一直在操作這件事，過去14天裡，我們加速了行動，因為曼城也表示想要有個快速的決定，從我們的角度來說，現在達成的協議是很好和很合理的。」

關於桑尼的薪水是否會破壞薪資結構的問題，路明尼加表示：「不會，去年的情況和今年的情況，對我們的財務來說將會有很大的不同，但很遺憾他受傷了，但我也必須要承認，正是因為如此，這反而減小了我們的財政壓力。 」

又要沙歷

唔係收費台喎，77台開電視喎

估唔到天使咁做到野
而家見到細個睇既球員做曬管理層
好有大家庭親切感

屋企睇唔到77台

app睇啦

係喎，點解我諗唔到

有冇酒吧會播

不會，去年的情況和今年的情況，對我們的財務來說將會有很大的不同

呢句係話我地今年有錢咗？

訓係度都然

件training真係好靚

今晚又阿又車 點會播德國盃

決賽都唔播？

德國波冇人睇的

唔反沙了

原本1億 今年買50m 幫球會慳左50m

邊度有得買

有無人搞團購

Pro direct Soccer 都有

gchi團購

2隊德丙冠軍

其他兩隊都贏唔到

雙冠

一路禁平安鐘

u19好似都冠

好似話係第一次有二隊拎德丙冠軍
仲要係以升班馬身份

韓國仔今年係借返嚟定買返嚟

係咪可以照上德乙踢？

無，德甲規定二隊最多係踢到德丙

借，係弗賴堡借返黎

古

Kai子捧完德盃再過車 地位會唔會高過波歷克

屌貼錯link

你覺得仲會正選出古咩

德盃決賽比佢重拾狀態咩

不過後備上陣就應該有機會

古, thiago, L21
個bench貴到

24到底可以復出未

鼻屎佬又喺度

屌你高文

好多機會都入唔到

要豬了

高文啲決定好咗
辛尼的鯰魚效應

踢到好似有三十幾人爭個波咁

靚

拉巴

alaboom

艾拿巴 笑哈哈

Alaba都好耐冇入fk

alaba唔好走

有舜文旁述真係好睇好多

潔廁寧好靚仔

Kießling

牙保

保定傳返比人

最高質德撚評述

雞比

雞比復活啦！

雞髀

牙甘

牙甘俾得靚

甘靚傳

雞脾！！！

兩隻翼一見sane黎唔扮工了

拜狗可唔可以keep住哩個狀態踢歐聯

who needs t

哥加泡茶應該真係暫時最佳組合

其實甘只係少咗堤啲盤扭
堤真係走都唔洗買人了

留意返kai同甘之間都幾有火藥味

好似唔多fd咁wor

睇得出kai唔會黎了

牙杜唔走is ok

豬

咪玩
牙哥傷左你旨意c11?

小豬

小豬靚仔到

HALOOOOOOOO guys

對面隻雲耳好似搞唔掂雞髀

加仔真係

加拿大仔

牙方勁能到

加仔唔夠19快

仲有jm fein 杜 都夠啦

人地起步先

可能真係差唔多速度

其實牙kai同牙哥有咩分別
冇就唔洗買個差唔多了

kai踢前少少？

kai 0防守喎

同c11打返6號位有啲料到

拜全部都係04史特加人

保定啲傳波咩事

利雲

控左好耐

加仔輸

傷

撞鼻

無事

分唔到加仔高文

Amiri

好痛

個旁述係度亂叫人名
alaba叫錯davies
davies叫錯coman

睇得出kai級數係高d

接得好實

紐亞對手套其實係咪zip咗磁石球球接實

和哥對眼咁上下啦

呢個又好難怪
唔睇號碼真係分唔到

未完場唔好亂講住

影分身

下季打4141
29 19 10 22睇你點mark

Lm 盼拜狗下半場自爆

想問jm係咪傷左

定同thiago一樣走硬

啱啱ig見佢like拜半場嗰post

唔係傷，不過人老左真係無kimmich咁勁

佢今日後備都無

好似係岩岩傷好，狀態唔夠

抖音佬呢腳

抖音佬又玩抖音玩到腳軟

Coman今日比波勁左

肥鳩未退休，仲上左利雲身添

簽左sane之後真係fit到

迷抖黨今日輸晒

禾蘭特

上埋Volland身

第一次見加仔睇人車尾燈

禾蘭係鼻屎面前咁樣

後防呢幾下唔夠醒神

Diaby好快

紐亞助攻

贏返

紐亞終於成功助攻

咁樣衰咗

嗰龍搞咩

芬蘭佬發夢

柯蛋

卡利奧斯上身

屌你老母

咁都得

比賽quality好差

kai真係好勁

保定救世

即刻入翻球

失好多死球

拜真係輸好多角球

屌，牙保難得救得咁靚都係要失

聖佩

29>14

反佩力全面進場

差少少

如果對面把握力好少少和咗啦

屌，呢幾下後防搞乜鳩

利雲食黃

真係

Feel到利記要反cup了

Davies真係唔好傷
L21一定頂唔順對面diaby

Bosz上半場咁出贏咗了

專心踢好場波先啦
利雲咁樣撞鳩人仲走去拗數

水貨王

一講完即刻出l21

雖然打中堅

出靴 4-3 ready

對面隻迪亞比唔鳩射嘅話都幾勁

唔撚係掛，而家換保定走？

召喚牙泥救世

按緊小腿

原來傷傷地

我都想知點會咁換

傷左？

真係要多謝禾蘭特

多謝肥鳩

成隊波呢10分鐘搞咩

俾人禁住黎踢

做乜鳩呀，比人追返球就成隊荒撚曬

肥鳩又miss

加仔fake自己

加仔呢兩場都冇乜態咁係咪攰啦

冇t6控節奏

加仔

Jm9

我第一次見到呢D角球

但以佢今季狀態，我覺得佢會比利華逼到係咁失波

呢10幾分鐘好似垃圾時間

紐亞又衝出黎柒做乜撚呀

其實甘成撚日快開做乜鳩，成日都因為咁失埋控球，你話我馬後炮都係咁講，贏緊控好個波仲好啦

認同，果下你同隊友又唔係心有靈犀
唔止去唔到仲極速失返比對面

Kai唔得喎輸比靴

靴南迪斯呢一下

控落黎慢左only

個迪亞比好撚癲。。。

堤

好可能係Thiago最後一場

堤最後探戈

佢應該會踢埋r聯？

其實古都可能係㗎

呢啲嘢係得堤有

Chip得靚撚到

Lewy

Chip精

古仲有r連

真係好撚型

如果佩第一下交可能會變古仔入

反佩反抖今日輸到仆街

理得佢

我本身都以為佢會一早比古

好想睇耐啲堤著住拜仁波衫踢波

佢好似冇望到

古天奴心諗LAST一場都唔比我

以前都唔覺得Thiago佢咁重要

佢真係最被低估嘅中場

佩利錫仍然落力爭取下年留底

又輸角

今場雙翼都好落力爭取下年正選

我一路都覺得佢真核黎

雖然之前大賽成日隱形

本身仲想遲下印佢

咁比得益直接計唔得咩

今場算唔算贏運屌你對面啲前鋒

三個都表現得好好

牙kai嬲豬就不如

if you cant beat them join them 啦

我覺得好可惜佢呢幾年狀態都係一時時
令到高層無意思去留佢

留意到L21今日同上次捧盃都好開心

14 21 兩個換人都幾關鍵

屌你老母垃圾拜狗 買你4:1 咁撚樣比人絕殺

Kai仔踢cam勁好多

堤同抖成日大波隱形
上次堤發威應該係6年前反杯波圖

提最感動係有年佢去參觀博物館，個導遊問佢拎到歐聯想點
佢話咩帶住黎行成個城市一轉

個主持問佢係咪巴塞隆拿
佢答慕尼黑

都話 bosz上半場就咁出就贏咗

之前佢利華隊友講過佢本人想去英超

路明尼加講明今年唔會買的話我估kai唔會黎㗎啦

佢黎到又要梅退落黎

梅同佢二揀一我要翻梅了

今年拎到就好

下半場咁嘅表現點踢歐聯

5年前咋，唔好嚇我D老野啦

咁踢法真係比車仔反CUP了

佢上年r聯對利好似係咁自爆

佢踢大賽會腳軟，D決定會好唔穩

同平時會係兩回事咁

抖音佬頂帽⋯⋯

佢本身話想同拜拎r聯㗎

希望今年可以完佢心願

下年新挑戰順順利利

Hasan拍Kai

頂帽牌都未剪喎

好彩車仔啲角球都廢

有冇諗過拜守角球仲廢？

成班白色帽好似啲廢中旅行團咁

過埋先講

如果成隊波下個月可以keep到呢個態就好

所以咪話 好彩大家都廢

車仔有聯賽維持狀態
拜狗危矣

Kai真係幾靚仔

就咁睇Thiago好似冇乜朋友咁嘅

keep上半場嗰態好了

下半場唔知做緊咩

L21好high
諗起上年保消失咗

下半場佩幾出色，如果佢可以唔獨食唔死追入球會更好

利華今場堅唔抵，輸自己

Diaby 係咪抄mane個頭

佢自己成日傷

唔係
垃圾軌全歐最廢
拜好似第四

堤終於笑

杜 古 ooo 好似present果陣啲free ride

好咩似，直程係啦

其實thiago係咪都見拜依家有甘同哥呢個組合崛起

一黎自己可以再出去闖二黎再讓位比哥上

C11好似細佬

梅拿

havertz好sad

賣堤好似pjanic arthur咁話完季先走就好

其實如果thiago alaba都續約

以目前陣容絕對可以再戰一年

屌你老母垃圾拜 咁撚樣比你絕殺

輸好多？

最感動係終於唔駛睇TVB德國盃，有線做真係好好多

法國啲法包都幾on9
杜偷咗個隊長臂章黎戴 靴搵個德盃笠頭

舜文

Hansi Flick: "I will do my best to keep both Alaba and Thiago even though the situation with Thiago is harder. I see things positively and always have hope."

Flick

反而alaba我一直覺得想加薪only
不過mendy咁柒可能會令哥狗想買佢
但哥係咪話過唔會挖人

alaba話要加薪咪畀佢加囉

喺我地到咁多年咁忠心好心高層呢少少錢咪慳啦

我地都挖左sane哥帥本身好似話想挖高文過翻去但係高文唔肯

6年腥迷報到

佩世盃決賽炒鑊你仲走去同人影相

Thaigo同Alaba要揀一個的話，我會揀Alaba

我全都要

五個黑人+靚妹.jpg

m子要返歐洲了

去邊？

利雲3線top scorer

想問下仲有沒反抖黨仍在生？

牙抖歐聯大波有表演就真係反唔落
雖然仲有用華為抖音

前反雲黨宣布解散

反佩黨繼續養精蓄銳中

高文踢英超 隻仆街腳一年好唔好到十日

段球皇片勁到

哭能咗

睇埋數據更加覺得佢冇人取代到

甘+提真係好全能

諗諗吓似沙維同恩尼斯達

L21場上玩中槍 場下玩眉毛

我都唔想堤走

Thiago真係勁

全能中場

不過睇數據覺得哥同甘拍檔會好啲 互補不足

甘入咁多世界波射得咁小
好有把握先起腳

我一日未死，迷抖黨都跟係迷m黨後面

又入法國貨
但左閘缺人咩
一隻wc final正選 一隻ucl final正選 一隻wonderkid

l21好似都打過ucl final?

加時入替luis打咗十幾分鐘
順帶一提當年對住比哥狗排尻陣既拜狗都有份係後備

尋晚哥狗又輸

某網台話thiago呢7年係拜仁最有貢獻嘅中場
屌13到而家仲留喺到嘅得返佢同jm

咁整走jm三冠個季都幾唔公平

dorsch 好好J

屌你何wayne講到thiago垃圾咁

無進步，級數唔夠

啱啦王者利洗乜用3500萬買件老野

12-13 無jm應該無歐聯

mark到xavi iniesta 實一實

佢同小豬全盛時期喎

德甲ig
堤啲掃把腳入波穩到

其實佢入得唔多波

佢唔上姐

何wayne講艾簡達拿真係好撚鳩
佢近一兩季真係狀態飄忽啲，有時係失啲無謂波
但講到艾簡達拿唔夠級數踢拜仁真係吹大左
小豬走左，根本真正做到派牌、控制節奏係得艾簡
拜仁有佢陣容只會勁左，唔會弱左囉

D遠傳都j死人 對熱果場半場遠傳比雞脾

何ｗａｙｎｅ根本就係唔識扮識

仲要人課金睇片

我開過幾個Ｐｏ抽佢水了

原來尋日阿NIC係體嘢開LIVE駁鳩何WAYNE

何蛇啲人唔係當笑片睇架咩
申利冇睇過

其實我講緊阿nic

拜ig果球 夏迪奇
校隊牙sir都有教啲腳面波咁衡應該雙槌打走啦
Btw紐繼10wc後又助攻波蘭神鋒

車買kai了？

EXCLUSIVE. Javi Martinez has decided to leave Bayern.

Danke JM

記憶中拜都幾多2021完約
全部中後場黎

JM

三冠陣容又走一個

淨翻四個？

比沙路都退役了

都預左

好少睇sportyeah
阿nic係咪都幾多外國嘅connection?

好似係識d球員嘅經理人

講過識堆德國青訓教練

未買sane之前係咪傳過Ocampos
琴日係西甲一入球客串龍門一撲救

抖陰佬對波大到

有沒拜迷想奶？

我不了

玩抖陰玩到手瓜起腱

佢啲人脈關係真係好廣泛

好似識Timo Werner

佢個page做乜冇咗

kai廿歲都未夠咁快走做乜

豬閪伯格搞鳩佢

留係藥廠咪又係on99
藥廠年年都不思進取
去吓英超都唔錯呀

真呀
Sane都係差唔多年齡走
一陣留底比拜一年約平簽又比車狗咬

藥廠歐戰毒瘤

堤走不如簽返占做back up
25m only

占未必啱flick踢法

除非佢嘗試打後一格轉型

不過佢防守同跑動方面都應該唔啱flick用

其實pulisic咁勁點解多會放
以前對多最驚佢

多有咩人唔放
有錢有得傾

你啱

保斯用佢都算用得幾好
咁早走一陣林伯唔識用/亂用佢就浪費左

德甲梅拿條精華片勁到

8球21助攻

利雲
強留左一年

唔知佢有無諗過離開德甲

之前佢出場時間短嗰排

好似話英超有球隊出一億但係佢都唔去㗎嘛

某隊球迷：其實我地根本唔想要梅拿囉

梅拿唔嚟係佢損失
咪續續留係山寨聯賽囉

公道講 唔好拎volland同鳩比

Volland勁啲

BTW希望遲啲疫情受控後會同PIZZA佬搞告别賽
最好同雲達一齊搞，各踢半場咁啦

都係成三張嘢再唔試真係無得試佢係唔鐘意轉變定佢唔識其他語言？

系

Homgrown 踢大會又有表現點解要走

留係到做legend有乜問題

兩睇啦
有啲人會想試吓出去嘅挑戰自己㗎嘛

去格羅寧根有無得諗

Rb簽咗henrichs

兩個去晒夠然冠軍了

屌
而家德甲同荷甲有咩分別
潛力幻幻去英超

全部都係拜狗嘅錯囉

Kai如果今年走似去車多過嚟拜

佢自己都話想去車
可能同魯迪加frd
同拜果班唔多熟

我地好似冇人踢過利華

真係無

利華過黎好多都養唔熟卻狗波狗

芬寧斯好似都係?

Frings雲達
同多仔

郤奧斯唔算「過黎」啦，當年由拜仁借去利華再返黎既
再講，都係拜狗自己ON9唔留郤奧斯
最撚嬲係益撚左賤種啫
同埋保羅沙治奧、薛羅拔圖、盧斯奧呢D都唔係好有問題啫

依家alaba又面臨差唔多情況
不過alaba就算走都應該冇佢咁嘴賤 去得賤種果然物以類聚

咁我覺得卻奧斯又幾撚醒水既
把口就識收嗲，但對親拜仁都上曬力囉

冇咩 我記得佢有數過拜仁不是
同笑71 Brazil比人屌
場上唔洗講 就算audi cup太公波都上撚晒電咁

我睇過既新聞都係限於報紙講、佢朋友講，話佢唔滿意當時自己份糧低過gotze
佢自己親口講既，講到最出面既係佢訪問有講過同賤種續約係「興奮」d囉
咁我覺得如果Kroos真係嬲gotze個人工高過自己，都情有可原既
比我都嬲啦，外人一黎就高人工過自己拜仁青訓球員

高層鳩啫
所以我覺得佢當正拜係仇人都可以理解

所以好矛盾
就係高層斂財呢幾年先有咁多免簽靚簽
但就係因為姑尻寒kroos先會走 （可能仲有alaba）

老實講2000萬歐人工全歐洲有幾多球隊出到
比係人情唔比係道理

係
所以結果點都唔會屌
你問我梗係想佢留

Btw有冇人知點解安76一手好牌但拖肥竟然排11
佢係咪淨係識用james

佢係拜用james算7

講真alaba幾多錢都要續
青訓打閘出身識用波有速度左棍中堅
死球出色 大賽有表現
Carry埋個回塘既保定
講今季表現真係全球top3中堅都不為過

如果唔續alaba死追upamecano我反爆高層

佢好似仲要好少派大膠🤔
咁多年左右中場防中左閘中堅同你打晒
當教加仔又好 獎勵佢都好 點都要續啦
不過錢唔係我比梗係口爽
我都明高層有佢concern既

睇車狗個post，屌你班小朋友柒到cfbayern個tweet當咗係拜仁官方講車狗真係寧些on9

講真我完全唔覺買Havertz真係必須
一嚟貴
二嚟由佢去英超踢幾年再返德甲都好
三嚟我地仲有梅拿同哥列斯卡，雖然唔同類型，但我唔覺得宜家拜仁進攻出好大問題
反而Alaba、Thiago是但走一個對拜仁都好傷

有Sane呢個例子，我覺得拜仁成功簽到外流德國國腳機會係唔細
所以我反而prefer Havertz外闖幾年去練下都好

上幾季車狗同拜仁爭Sule、哥列斯卡都爭輸
我唔反對今次做吓好人俾個Havertz佢地踢幾年再簽返

不如諗下安76教拜仁用邊個算唔柒
我淨係覺得利雲、沙比同紐亞係喺佢教嗰時keep到水平

完全同意老希
現階段真係冇必要買kai
Muller可能仲有幾季貨仔
杜唔走又唔傷既又多過option
後面仲有c11 fein等緊上位
基本上買kai係想滿足高層同鼻屎砌德國fc

鼻屎佬心諗：正呀，我又可以抄費歷克戰術啦

我都想拜仁買Kai嘅，只係暫時唔係呢個moment
我最擔心係Alaba、Thaigo離隊之後點搵代替品

Thiago走其實買kai唔好咩

本身thiago依家都係同哥轉換

雖然kai好似越近龍門先越勁

不過德國係差個抖音佬同中堅
弗賴堡個前鋒我覺得麻麻
兩閘可以用rb果兩隻
中堅sule拍邊個都柒柒地 又唔試吓stark
係咪驚比人BLM

希望alaba留隊

提走都算少個進攻手段

Alaba走就攻守都唔掂

賣我呀嗱雖然都就三張
Kai好少打咁深啦下話
改造佢做b2b又太削

關於堤同我以前睇鏝一樣
好驚yaya走隊波點算 買費奴返黎又好似唔太似
之後kdb黎已經唔記得咗佢
我諗堤都一樣 一定會有人挺身而出
可能已經係陣中

Alaba就
我都諗唔到球壇有邊個好似佢咁全能

講你真係冇乜可惜

不如話靴爾保

應該冇梅份啦
係咪有後生玩抖音比武士見到呀

不過第一代牙靴好似今季完約
愛回家囉

用klostermann囉
今季係rb都係打中堅
都叫有速度有高度

好似多英超豪門搶

聖徒隊長

原來靴爾堡先24
以為佢就三張
發覺離開拜既青訓個個做晒公仔佬
靴 韋沙 費度個個唔係炸手都成身紋身

Alaba拎100m都唔會搵到替代品

望下l21 85m咩質素 都仲要有psg肯接貨

再睇下球壇upamecano同koulibaly叫最多豪門追逐既中堅都成日派膠 後者都講緊vvd身價

Alaba淨係穩陣都值80m仲要有推波有速度仲要左棍加有死球 咁都唔續真係on9

我都嚇親

佢好似走咗都四 五年？

下季預計jm同提都會走
Tolisso我估高層都會賣

fein唔知會唔會拎嚟用 c11真係未到常規輪換料
真係冇空間簽kai咩

Thiago走其實好可惜，佢個作用唔係喺進攻，而係防守方面
佢今季德甲場均1.9個Tackles、1.9個Interceptions
Kimmich睇落爛打d，但只係1.6個Tackles、0.9個Interceptions
哥列斯卡防守數值就更低，佢係靠跑動去彌補防守路數嘅不足
證明Thiago中場作用係好重要

我覺得係而家比人革走果幾個踢得好 尤其梅拿仲outsanding咁為左鼻屎佬個面子先咁講姐⋯而家拜仁都包含左咁多個新一代國腳啦

除非利華系既人同佢地唔岩瓦kai Tah Brandt Leno

唔好咁講啦已經得返我同你迷靴
其實球壇好左閘真係缺
Chilwell唔係特別勁都80m 雖然20m passport
賤種馬些路回塘 疤艾巴反cup罪人 鏝車獌柒咗咁多年都搵唔到個好既 祖用丹尼路逆足都唔用辛度
Alaba真係抵續 可閘可中堅又打得好真係難搵
希望高層只係擺下姿態最後會續

睇Twitter話賣唔賣depend on jm同堤去留
雖然我迷杜但佢真係唔爭氣 太多傷

按宜家個陣容規劃
Coutinho、Perisic、垃圾OOO季尾會完約走，JM、Ulriech離隊，Tolisso價啱就放，咁即係：
Sane頂Coutinho個位、Nubel頂Ulriech、Nianzou/Fein頂JM
咁就仲需要一個後備右閘(可能係Dest)
一個前場嘅多功能後備(睇高層買唔買Perisic，或者用唔用Arp)
陣容深度先叫啱啱好叫做頂到三線作戰
但如果Alaba同Thiago離隊，咁中後場會唔夠人，即使拜仁肯升Chris Richards、Meier上一隊，但中後場實力肯定跌watt跌唔少

不過佢同哥甸奴十幾歲都未拎成人身分證就比哥狗拎咗上一隊 都合理

Tolisso打6號位，我相信條防線又會被對手中出

其實諗諗吓利華應該唔妥我地

當年買維度爆翻啲內幕出嚟話係高層唔俾佢過嚟

咁Kai molamola

我地有加仔 l21（雖然俾人屌多）同alaba真係好幸福

希望佢三件下季都留隊 不過咁高調話留l21 alaba去留真係有暗湧

老老實實 可能有啲冒犯
但我覺得梅同中前場啲新生代/速度型唔多夾
早早退出專心球會仲好

梗係唔妥啦
當年連續兩年買走Ballack、Ze roberto、Lucio，一嘢打沉利記，比我都記仇記得宜家啦
情況好似宜家多蒙特班高層成日都提當年炒5:2激嬲拜仁，所以被報復性買走Gotze同利雲一樣佢地自己條刺係永遠拔唔走

冇可能叫青訓頂兩件咁有即戰力既人啦

佢兩個算係各自位置既top10

C11係加柏都叫有德甲經驗都望到佢完全未係成熟

Meier上次望到佢踢真係未夠班住 身位完全唔得

對皇回傳比烏.gif
不過b2b打防中真係好危險
冇幾多個Vidal

Brandt
但鼻屎唔係唔中意利記啲人既咩
死都唔選禾蘭特同潔廁靈

但L21真係接唔到alaba班呢

其實提真係好球員

由10號位到8號到6號都冇埋怨半句
適應到之餘仲要越打越好

數據上佢攻守都係拜仁最top個個

如果佢走我都會真心祝福佢

所以話Phonzi嘅成功真係好偶然
Zirkzee、Singh呢班後生，我完全睇唔到有邊個下季可以做常規輪換
C11都係因為拜仁中場宜家有傷兵先叫有得出

傑斯寧都算 個期德國叫多中鋒
Volland都唔揀走去揀Petersen

明明佢夾德國到仆街 做支點真係一流

ooo特別要加垃圾
我覺得之後應該只會買右閘sub 好似話ajax果個？
之後就有人走先補充

Phonzi真係身體質素特別突出先有得上位 仲要食住個期啲閘同中堅上位 高華又敢用先掂

其他個班真係未見突出

zz真係運氣大過實力 望到佢控波就知有待改進

Ajax個件就係dest

今季真係齊腳到仆街

後備有l21 sule 古狗 p14 tolisso goretzka/thiago

點解唔可以玩多幾年

禾蘭德盃仲要咁既表現應該永無翻身
Btw仲有拿索加 堅錫克同夏恩呢啲
係咪掛咗靴

應該又會搵啲豪門借人黎working holiday既咁

前場升arp算啦 反正coman又唔走

不得不承認鼻屎狗揀人應該係按拜多+海外兵行先

之後加柏/rb>其他>利華

對車第二回合主場踢

冇人肯借啦 借完永遠唔買臭哂朵

賓達euro12逞強入波之後好似再冇見過

係大球場踢又典，咪又係輸

Coman近三季都係每季踢得三十零場
Sane大傷完、Gnabry間唔中踢唔到，得梅拿叫穩定唔傷，或者有Phonzi打吓翼，所以其實邊路位人腳都唔算充裕

其實三件翼鋒都算玻璃

Phonzi打翼技術唔夠

Btw抖音佬加盟六週年冇人講，我宣布連登已死

今年好似佢打正選中堅的

拎到r聯再講

雞比以前賀記唔係打ss架咩

Gnabry左中右都打得
但有梅拿喺度，拜仁前場唔需要多一個前場自由人，所以Gnabry會固定地打返翼位

好似wb都打過

btw我係話佢間唔中會有傷踢唔到比賽，唔係話佢踢唔到中路

眼花睇錯咗中間踢唔到
原來係間唔中踢唔到

希望下季有arp睇

唔係用芬達同ginter咩
仲有入選？

就咁睇fein算幾好
應該夠料做輪換
睇片望到佢左右開弓

屌記錯Sor

好耐冇睇德國隊

原來兩兄弟最後踢國家隊都16年

我屌你老母呀

講起ginter，咁缺中堅都冇大球會買佢

係唔知打唔打到flick ball

攻強過守嘅中堅

Kai唔會頂到6個位啦點都係牙梅個位啦

鳩層唔續27 我反拜算

大家唔記得咗拜陣中有個國家隊著6號同打6號位堤走係難過但唔係世界末日

Btw熱刺好似掛牌賣尼當比利？有冇人知佢咩踢法 講起英超我仲諗起Tielemans 踢法又係似堤

屌買下體會thomas好撚過

都27
不如Saul/洛蘭迪

saul都唔後生了
緊係要個大黑腸
有齊身位長傳扭波攔截

啲車狗已經諗定kai黎點排
最後一個屈尾十去蝗就好笑

佢點都勁過軌嗰4大中堅

真係買不如買roca
又後生又唔貴

望到軌四大中堅真係笑出聲

快手續alaba啦屌

其實點解人哋綠木 foden saka好似求其搵隊都有青訓上到位
我哋alaba同muller之後得zz叫好啲
陳 韋沙 靴 費度呢啲全部放走晒

你留意下你講果幾個係咩聯賽既球員
又唔見啲中下游有咁既情況
佢地有啲係有水準(foden)
不過你都唔可以忘記佢地班傳媒

佢地係隊波老化又唔識淘後生仔
迫住拉青訓上馬咋

Greenwood同Foden都要真係有料先上到位
年中咪又係大把青訓踢唔起

咁中下游上到位都係中下游料少咗人講姐
金絲雀cantwell av柏豪 聖人jwp呢啲都係青訓打到隊長/主力

就算唔同其他聯賽比 拜青訓上到位既啲確少咗
以前otto 干坦度 tube8 唔係正選都係主力輪換
依家得zz

不過拜轉會方針係變咗既 多咗平價買刮刮卡博成材(kimmich gnabry daives)同借即食球員 變相上位空間少咗

下游一定用青訓多啲

其實英超big 6啲新星好多用水份

同埋我地個class真係大過阿狗呢堆

對青訓嚟講距離會大好多

希望下年Mai/韓仔呢啲會多啲機會

想睇arp

真
不過阿廢唔多講 獌都可以話冇右翼 但foden真係有料

韓仔返弗賴堡喇

今晚r聯抽籤？

4強
皇馬/曼城 vs 里昂/祖記
vs
拿玻里/巴塞 vs 車仔/拜仁

萊比錫 vs 馬體會
vs
阿特蘭大 vs 巴黎

好彩會比車反杯 唔係保定又要跣低了

對巴塞或者拿波里

16強剩低嘅照舊主場
之後一場過里斯本

8強
賤/鏝 對 蛆/里昂
rb 對 馬體
轟/敗 對 疤/拿
巴黎 對 真藍黑（保送）

我地呢半邊難撚到

未打晒既一邊 打咗既一邊
特登既？

過到嘅咪實至名歸

呢邊8強分分鐘係皇疤拜祖一齊踢單回合淘汰賽以前fifa未有歐聯成日都係咁set個杯賽玩

鄧法甲果兩隊慘 半年冇踢過波

養精蓄銳

下線fat fat

鏝係咪比里昂踢過出局

真心下體去左下線就乜都得

讓返比車仔打算啦屌

唔知古天奴會唔會學卻狗腳腳七注

下體未必過到rb

佢淨係識踢守勢波

始終拜都係太高位
rb冇左werner好難啦
覺得會係真藍黑爆冷/psg

舒克斯都唔廢架
Werner其實好多missing

姑且都叫首席射手

舒希克sor 舒克斯係zz
不過好似完咗租借期返咗羅馬
咁要靠保臣

我成日覺得舒希克係德國人

Rb好似想永久簽佢

捷克人不嬲都好型棍

保神carry多過雲拿？

btw黃喜燦係咪都出得

有Yyp雲拿踢得好啲
Hee chan等下年啦

或者係咪咁講拜仁青訓確實係上一代打後失色荒廢左幾年，所以突登搵漢老黎整頓下展望下一批

賤種真係場場派12碼 曼城小心啲

拜狗記住哩兩日投票

發覺占同杜有路

難怪依家杜咁樣

原來係因為無左占

佢唔係廢嘅 太多傷姐

痢唔買提

其實除咗利仲有邊隊想買

獌

Kylian Mbappe was asked on Instagram which team he thinks will reach the UCL final, his response was: "Bayern Munich!"

高普都講過唔係曼就係拜

不過垃圾拜最鍾意辜負人地期望然後自爆

下體條線又靚，上線又有蝗疤
今季都係西超天下啦

有普巴般奴Matic投降吧仲買咩
我覺得唔會

拜狗主場係車狗福地
準備比人地反杯